點睇葡萄牙一億天王表現？

冇技術 冇身位 呢d質素英超後備有好多

佢咁嘅身體質素真係食得屎
好彩佢唔係踢英超咋

水貨

水硬 你諗下同年紀既 c朗美斯麥巴比大哨 做緊咩
就知佢唔撚值
睇過葡萄牙個場live都唔知佢做過啲乜

下一個基沙文

行行企企 有波在腳必失

依下真係

客觀分析：
綜合咁多連登仔唔睇好，佢應該係下一個球王級人馬

之前安祖施華都吹到阿朗接班人

睇標題仲以為講牙朗

而家葡萄牙一哥係祖奧菲歷斯

馬體做咩咁睇唔開

蓋ching 開光祈福 下季變神鋒

蓋狗迷牙蘇迷到射失pk

話唔定施蒙尼好似費sir改造朗成功改造佢呢

葡萄牙勁隊友

牙朗個身材已經同佢差成倍

牙朗一開始喺曼聯都好瘦削

你講哂啦

咁多連登仔話佢水貨，睇黎佢前途一定好光明

C朗初出道已經好有威脅啦
FELIX吹大晒幾多

咁咪踢就批死人又𠰴一公道嘅啫

馬體會下季仆街了 仲唔到皇馬搶返個二弟位？